錄到人夫「全部洩洪」曖昧對話 不算通姦！她賠人妻30萬

1名人妻懷疑老公出軌，在車上偷放錄音筆，果真錄到他與另一名女子曖昧對話，但檢方認為，不足以證明2人 通姦，不起訴。

今日出版的《聯合報》報導，桃園1名曾姓男子在車上與簡姓女子的對話，全被曾妻放的錄音筆錄下，他們以「老公」、「老婆」相稱，曾男說，「老婆我遇到你的時候，好像你都綠燈，直接就開進去」、「全部洩洪」；簡女也回，「其實我們兩個，有時候比夫妻還要夫妻」、「好啦，給你，晚上」等語。

曾男及簡女否認偷情，只是打屁聊天，只承認過馬路時單純勾手，檢察官以雙方對話不足以證明通姦，對2人不起訴。曾妻也打民事官司求償，法官認為，雙方對話已超過一般朋友，以簡女侵害曾妻配偶權，判賠30萬元。（即時新聞中心／綜合報導）

想屌